地界問題 點先算旺角/油麻地

一直有疑問
但旺角油麻地我就會以家樂坊做界線

咁太子同旺角我就會以食3蚊燒賣果幾檔野分野

但我都知只係屬於我鳩up

歡迎討論

太子其實屬於旺角
因為太子道 地鐵將果到命名為太子
所以根本唔存在地界

利申 道聽途說

旺角 油麻地 登打士街為界

但溝通果時唔會經常補誤會咩

同你一樣

果日個fd:喂你到未 我係旺角啦!
我:屌你我都到旺角啦 你邊個位?
fd:家樂坊呀!
我:屌你係油麻地呀!

然後互屌左十分鐘

燒賣即係邊度？

金魚街口

貓街

樓主意思應該係旺角道嗰條天條下面
市政大樓馬路對面
所以樓主條界線應該係旺角道^

利申：我係咁分

即係旺角道？

yeah

其實仲有好多位唔識分 都歡迎討論

咁兩邊我都same as you

銅鑼灣天后

我係過左維園

旺角道同登打士街

告士打道